(突發）有人拆緊銅鑼連儂場

行過貼返10張唔該